其實動漫同政治真係唔可以撈埋一齊....

唔係我討厭政治 係你地啲類比都不輪不類好低質

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

連狗幾時ban bot

g持雪仔

例子？

LOVELIVE既處境其實真係同香港好似
被逼殺校=被逼送中
要企出黎做SCHOOL IDOL=企出黎抗爭

掂啦

拿，我無出聲架

喪仔真係我知心

藍台主係高汁嘅

我政治冷感，OK？

唔好陪佢癲

不ok

唔理政治就等得番喜羊羊睇

系牙 人地買版權添睇正版呀
凶我地動物台無知牙 睇喜羊羊都作得出

on9

其實日本仔所有作品都係以香港做藍本寫嘅
好似係

其實喜羊羊就係講緊香港
喜羊羊成日人多恰人 想強制改變狼食羊呢個天性
就好似支那人逼人類放棄自由咁

這個強

其實日本仔二戰都係跟而家香港抗爭

人地重多正版過我地

又是同香港好似嗎

火影世界第一
連揾替身都預言到

系

錯啦
喜羊羊係香港人做
羊=香港人
狼=中共
喜羊羊不甘比狼食 起來反抗
因為自己天生就唔夠狼打
所以用智慧勇氣取勝 適時call馬反擊（外國）
隻灰太狼日日比人玩 直情中共咁 垃9圾
所以你知點解喜羊羊比大陸封殺未

樓豬係分化師

把自己看得這麼高

我真話師

樓主唔記得左熱狗入侵動物台?

剩係巨人大陸禁到仆街啦

大陸多野播過香港喎

讓過去成過去 好像香港人又忘記黃之鋒做過幾多衰野咁

但係熱狗到家陣都仲係咁仆街

曲直難分

好吧

....

銀魂同劍心都好政治喎

得翻喜洋洋睇真係on9左啲 真心唔知動漫世界咪係度亂up 唔好只係攞一兩部出名作品然後拉埋政治
要出嘅我地會出 但係與此同時 咪撚道德綁架我地 咪撚大鳩我地

一定係咁

我想比正皮 但係我係p牌比唔到
Btw真係好撚正

如果我唔係窮L 我直接去買BD睇 使撚理佢正唔正版
不過...大陸有好多睇唔到..

不如講刀劍啦
Kirito係領袖 帶住一班細嘅打大佬通關 為求重獲人身自由 翻翻去現實世界

我覺得係班人不斷嘅道德綁架搞緊分化多啲

我地又唔係冇出去 但係又成鳩日係度大鳩我地 我地撚唔知咩 又唔撚係港豬
但係你地咁樣做超令人反感 尤其是觸及到人地重視嘅野
乜鳩野得翻喜洋洋睇 唔撚識就咪撚鳩吹啦
乜野日本動漫好似香港嘅狀況 仲要舉埋例子搞到本來睇動漫係為放鬆都變到睇動漫好似打仗咁
其實你地咁樣繼續搞落去根本唔使吖共分化 你地已經成功將一大堆人逼走

...樓主你應該清楚 係香港係都可以睇到大陸嘅野ga何?
而香港基本上係冇網路限制咦樣野...大把途徑係可以搵到動漫睇...我相信樓主應該係一時上腦先講錯野嘅

小心啲 諗完先好打出嚟 打完出嚟再諗 深思熟慮完再sd出嚟 減少8-1嘅機會啦

我唔係虛得浪名的

joker又係講緊香港
hurger game都係講緊香港
哈利波特其實都係講緊香港...

擔心下日本動畫好似荷里活咁樣
要大量殖入廣告同改內容迎合中國市場仲好啦
日本仔依家玩大陸game幾開心,又睇大陸動畫
第時文化侵蝕冇得你睇啦

粉俠傳其實係講緊香港...

你的名字講緊香港
哥斯拉講緊香港
魔戒都講緊香港

要都係日本文化侵蝕大陸啦
你講嘅嗰啲大陸game全撚部都係日本嘅小說整成ga
大陸嘅漫畫動漫都已經係偏向日風
班傻仔以為係佢地入侵人地嘅市場 但係冇諗過係佢地比人侵蝕完之後再去埋人地堆吖
祝你分化成功啦 睇你個樣都係鬼嚟ga啦 係鬼就落翻地獄啦 咪撚再係度搞分化 撩交嗌

鼎鼎大名既艦b都未聽過?

艦b我知
但係你係屌緊我定咩 咦個我真係唔知 我好容易對號入座...

第5人格 荒野行動呢啲都唔係走日系

黎明都唔識

樓豬熱狗

黎明來到 要光復這...

蜆港？

我不是

但係都係抄考人地隻game啊嘛 我知

唔通荷里活啲戲全部西人拍啲內容又唔會比人搞到冇問題咩

你係度up乜9? 九唔撚搭八

block sor 太明顯

你真分化撚

成班玩膠垃撚圾會員圍威喂搞臭個台

xjapan

哈哈 我咁都叫分化撚 你都真係撚下撚下
其實你係咪就係個堆靠屌鳩人係分化撚嘅分化撚吖 係嘅話真心唔怕認wor
我講大陸抄人同屌鳩個條話冇日本動漫睇嘅個條撚樣 你就話鳩我分化 睇落你地似想分化我地多啲wor
點睇吖鬼先生
仲有重申一次 第五人格同所謂荒野行動呢 都係抄鳩外國嘅game渣 講到好似係大陸自己研發出嚟咁
收皮啦親中撚

話人鬼先又係到屈返人分化

我第一句已經講,荷里活啲戲咪又係比人加殖入式廣告同改內容迎合中國市場
你覺得套戲/隻game抄人就=中國野比人反滲透根本bullshit
爆哂粗屌人係咪覺得好有道理吖P牌仔

樓主係熱狗 專門搞分化

咁如果你覺得當一個國家冇創新嘅能力只有抄襲嘅能力你覺得到最後係抄襲方定創新方比人滲透

再以一啲外國人當中國人係水魚搵佢地錢而加入嘅植入式廣告 又令到你覺得係中國滲透緊人地咁我冇野好講
只可以同你講 祝你好運

宜家明了 只不過一時上腦 冇諗
不過估唔打咁多親中分化撚啫

你真係好弱智

班網絡廢人不嬲係咁

你好能25

佢真係好25

乜能野你當我係熱狗都唔係親中啦

點解可以咁25

你班廢青除左上網嗰陣以為自己好撚醒 仲識d乜

我又冇話你 做乜對號入座 我記得我冇開放對號入座咦個選項wor...冷靜啲 我唔想又比人屈分化

見在你宅宅分上 我都唔當你熱狗啦 希望建立多一分力量去對抗咦個無良正苦

我地動物台決定不再出去支持勇武了
因為有個戇鳩P牌仔分化
再見

我唔係宅宅

你分化撚

佢搵班波台二線同佢圍爐

你動物台一線

條傻閪都幾柒吓

網上抗爭

樓主唔好再開膠post
去做自己想做既事
唔好第時後悔

樓主高質

不嬲

有點進度 膠po沒有妨礙

G chi